因「張貼色情圖片，禁言三天以作警告」，帳號已被封鎖直至 2018-08-09 17:16:09

貼美圖都要ban